﻿ Hoãn phiên_tòa xử bị_cáo Phan_Thanh_Tòng
Hôm_qua 15/3 , TAND_TPHCM đã mở phiên_tòa xét_xử vụ Phan_Thanh_Tòng ( nhân_vật nam trong scandal phim sex với Yến_Vy ) về tội " lừa_đảo chiếm_đoạt tài_sản " và " làm giả con_dấu , tài_liệu của cơ_quan tổ_chức " .
Nhưng ngay sau khi công_bố quyết_định đưa vụ_án ra xét_xử để bắt_đầu phần thủ_tục phiên_tòa , Hội_đồng xét_xử đã hội_ý nhanh tại_chỗ , quyết_định hoãn phiên_tòa vì nhiều đương_sự được triệu_tập tham_gia tố_tụng , trong đó có nhiều người là bị hại và có nghĩa_vụ liên_quan đã vắng_mặt không rõ lý_do .
Theo Hội đồng xét_xử , lời khai của những người này rất quan_trọng , ảnh_hưởng đến nội_dung vụ_án nên cần_thiết phải dừng phiên xử để triệu_tập lại .
Phan_Thanh_Tòng từng " cặp_bồ " với diễn_viên Yến_Vy nhưng không lâu sau , cuộc tình này đổ_vỡ . Tòng kết_hôn ngay với một diễn_viên điện_ảnh khác là Kim_Tính và được vài tháng cũng ly_hôn .
Cuối năm 2002 , Tòng bị truy_nã về hành_vi lừa_đảo , trốn ra Nha_Trang nhưng năm 2005 , Tòng lại một lần nữa " nổi_tiếng " khi cuốn phim sex với Yến_Vy xuất_hiện trên mạng .
Cáo_trạng xác_định từ tháng 7/2001 , dưới cái mã " đại_gia " , Tòng đã lừa_đảo chiếm_đoạt tổng_cộng 42.000 USD và hàng chục_triệu đồng của 3 người có quan_hệ buôn_bán với anh_ta . Theo L . N_Báo_Thanh niên
